大阪民宿淪垃圾屋 客人列入黑名單

一名在日本大阪經營民宿的港人Kammy，近日在Facebook分享「住得很好的客人VS 住得好可怕的客人」的比較圖，當中後者更惹關注。

(「住在大阪」Facebook專頁網頁截圖)
帖文形容該組客人離開後留下「垃圾屋」：「我家清潔去做清掃時看到都快瘋了……全屋都是垃圾，廚房、廁所都是垃圾！用筆畫地下，碎了的眼影就掉在床上，連沙發也染色了，怎樣也清不了。」Kammy更直言以後也不接那組客人了。

[size=4]客人不是香港或台灣人[/size=5]
網民在留言中紛紛問客人來自哪裡，Kammy回覆否認是香港人或台灣人，並透露有要求客人賠償，但對方討價還價，又指他們是做代購的：「做代購的垃圾都多，不過算沒有公德心的他們算是第一位！ 」

唔係香港台灣但又做代購
九成支那啦

一定係支那人